《Project Winter》5-8人 合作與背叛 雪山倖存＋狼人殺

PC Game，5-8位玩家合作喺雪地逃生
遊戲中玩家們被困喺雪地木屋，要搵人求救
但發電機壞咗，大家要合作做任務整返好佢

各人會肚餓同凍，要定時食嘢同生火／返入木屋取暖
肚餓可以搵野果、殺動物整肉，甚至食人（其他玩家）

有1~2個玩家係背叛者，要暗中殺晒所有人，或拖時間
可以整陷阱、落毒、開槍、用刀偷襲或直接用拳頭打死等等

最正係佢個語音系統, 隻Game一定要開Mic先好玩
得附近嘅人先聽到自己講嘢、越遠越細聲
例如你同另一個人出咗去搵資源，佢突然變臉想殺你
如果其他隊友太遠, 就算你叫救命都冇人聽到

除非整咗對講機, 先可以同遠方嘅人通話
壞人殺咗人，返到木屋又要講大話，向其他人作故仔
話另一個人比，狼咬死咗之類，甚至屈第二個殺人

木屋喺成個地圖正中間，大家可以返入去取暖
喺屋入面唔可以攻擊其他人
玩家們可以喺木屋投票，趕人出屋

5人局=1壞人，6至8人局=2壞人
2個壞人天生有壞人對講機
可以偷偷用對講機Channel傾下點害其他人

遊戲Trailer

廣東話遊戲介紹

（有樣嘢片主講錯咗，隻Game會有1-2個壞人先啱）

Game Play

Steam 而家做緊特價！隻Game只係59蚊！
建議一次過買埋Blackout Bundle DLC，多個模式玩，加埋都只係72蚊

隻Game亞服暫時只得普通話場
各位巴絲有興趣一齊玩香港場，可以喺度留個名
夠人開場，我會喺度放低房名同PW
或者可以加入TG Group，方便約戰

有興趣幫手撳個正評 同推下Post
各位巴絲有問題可以問我

喜歡荒野合作生存遊戲的玩家，今年 Steam 又有一款獨立遊戲即將上架，由獨立工作室 Other Ocean Interactive 開發的《冬日計畫》（Project Winter），是一款 8 人制線上多人生存遊戲，它跟其他同類型不一樣的是，這群生存者有一位「背叛者」。

《冬日計畫》主打多人合作尋求資源，在嚴苛的環境與野生動物危險下力圖生存。只不過，本作特別添加了「背叛者」，試想想在你一邊砍樹的時候，隊友冷不防的從背後偷襲...

玩家需要與一群陌生玩家合作，搜集資源，與野生動物戰鬥，完成一連串的任務，才能呼叫載具逃出生天。

背叛者初期也必須在隱藏自己的身份下與其他生還者合作，否則他自己也活不下來，但是由於玩家彼此都不曉得對方的真實身份，彼此不可能 100% 完全信任，因此在推派任務時的分工合作與溝通便相當重要，同時還得提防誰是背叛者。

在多數生存遊戲中，嚴苛的自然環境往往是最大的挑戰，但大自然再怎麼險惡都不及人心的萬分之一，或許這就是《冬日計畫》想帶來的玩法與含意。

依d要同班識既friend玩先好玩

上面篇介紹又係寫錯咗
隻Game唔只一位背叛者

巴打一齊玩啦，玩完就做到朋友

係
無FD又無Mic

FD在此
巴打買枝Mic就玩得
（好似平時講電話啲Mic耳筒篤落Mic位都用到）

Project Winter 香港 TG Group

玩咗十場左右
發現掛住捉鬼好人就會輸
好值得參考

push

好似幾好玩 個語音系統幾正

呢類game同熟人玩先最唔好玩
玩玩下 實變針對某個fd 不歡而散

而且玩呢啲game 比人屈 人地唔聽解釋就肯定架啦
同街場玩 有怨氣都係呢到黎呢到散
同fd玩 好容易谷住谷住

巴打今晚一齊玩？

真心新鮮喎
好似幾有趣

睇自己啲Fd牌品好唔好
街場係有街場好玩
大家唔識，要喺一場遊戲入面了解其他人

玩呢啲game 大家記住兩樣野就無事
一個係大家要贏 唔好hea玩
另一個係角色扮演
我殺你唔係 針對你 只係因為我係鬼 你係人

中意玩狼人之類互相欺騙Game嘅話
一定啱玩
同埋隻Game正在真係令你有求生嘅感覺
有時冇血跪低咗，一邊爬返木屋，一邊大叫救命啊！有冇人啊？就嚟冇血有隊友聽到，過嚟救返你，真係好感動

係 如果成班Fd都明呢兩點
就會好好玩
巴打今晚得閒玩嗎？

有眼光
係成隻Game嘅精髓

今晚ok啊
我8點半-11點半

入唔入TG Group? 方便約戰

已入 試試大家啱唔啱傾

輕輕一推

今晚想玩請留名

幫推 好似幾好玩

多謝推POST
巴打有興趣可以加入TG Group，方便約戰

已有十位巴絲入咗TG Group
今晚仲有冇人玩？

想問下巴打, 剛買左卡住係到入唔到game, 點搞

solved

等睇你評價

亞服
Hong Konger
pw: 721831

係咪重開steam就ok？

留個名
睇簡介幾過癮

歡迎入TG Group
已經有三十幾位巴絲加入

有AC巴絲幫手正評+推Post
感謝

新手教學

睇完唔好跟中國/台灣用語講嘢
一齊講返香港話

琴晚同巴打們玩得好開心

琴晚同成班fd玩，大家仲摸索階段，雖然搵到背叛者 但大家都走唔甩

開頭未玩熟，通常都唔夠時間走（可set長啲時間或少啲全球隨機事件）
玩多幾次，終於第一次成功上到機，個感覺好好

玩左場 想問點解用槍咁難殺啲狼 射極都唔死 但係拳頭就好快打死

要等2條線夾係中間先中

個準心都要對正隻狼？

有啲興趣，但主打語音真係有利有弊
好玩就真係好玩，但隻game係香港hit唔起/過一排無晒人玩嘅話就真係收皮

我有8個FD 一齊玩
巴打有興趣玩歡迎add我 steam

id : adamjj3369

準心越窄越準
但呢隻game嘅槍係set得較弱
你攞槍對手攞近戰都可以打死你
打狼一定用近戰比較好，槍太慢

但語音真係佢賣點
中意玩講大話呃人Game嘅人會好啱玩
而家TG GP有五十幾位巴絲（持續增加中）
短期內應該都夠人玩

毎局around幾耐？

最長30分鐘

用上帝視角嚟睇人玩呢隻game應該係最有趣

咁你可以開場叫人殺你死咗就係上帝視覺

最近玩開dbd,
上utube睇緊人玩呢隻game

買咗 未玩過 想玩

試下玩

巴打有興趣可以加入TG Group，方便約戰

玩過,冇朋友玩所以冇買到

好好玩，幫手推一下

一鋪大概玩幾耐？
可唔可以用airpods 玩？

準備買70蚊個連DLC , 有無DC 點同香港人玩 ?

點解係tg 唔開dc....

因為用DC破壞遊戲樂趣

好玩幫推

係咪得英文？

推

係咪晚晚有人玩？

唔係,不過有TG度約戰
有堆人日日都打

有支那文